[乘勝追擊] 依家唔逼等幾時？

依家政府笠晒水，建制派又七國咁亂，警察內部又不和，我地得到咗世界嘅關注，但應該就咁就完！應該打蛇隨棍上！
琴日蘋果頭版助攻，立場嘅動畫幫我地表明立場，更加有梁烈士嘅父母專訪！我地唔應該自己陷入低潮，更加應該一鼓作氣去逼使政府！
政總琴晚收晒風先關閉，明顯係驚我地衝擊，證明衝擊絕對係最好嘅籌碼！
有人會話衝擊會失民心，但係！616我地已經攞到最大光環！而且！
衝擊=/=失民心
衝擊唔一定要掟磚/放火，我地和平咁推動警方防線，已經係一種衝擊，請唔好自我審查將 「衝 」同「暴力」掛勾

點講都好，人數先係我地嘅最大籌碼
唔理衝唔衝，今日去金鐘

credit to 月娥奔中